復活節無得去旅行 想死

本來plan去南非

武漢重開
我買咗機票去

咁想飛咪返大陸 lor
無確診了
去左記住唔好返 hk

我刀系 好想去日本

我本來plan去南極

一齊去食野味？

去南非要plan幾耐

你找咗J數先

一路食一路找

隨時全年無得去

見放6,7,8,9號
可以玩十連

比宇宙更遠的距離

返大陸玩啦

依家可以去西極
西方極樂世界

好耐之前plan?

唉 原來plan去泡菜國 益我條女去𥄫仔
依家咁樣 真係慘過食兩舊屎
到底邊個撚樣食蝙蝠

年尾

放佢𥄫仔，你去叫雞

試下唔好得個想字

中國我屌你老母

去露營會唔會罰$2000？

本身同Amy去馬爾代夫日日做愛

咁ada呢？

屌你老母好想去旅行
咩年代點解仲有弱智食野味